有部分人上連登好認真 入晒腦

連登 高登 一個匿名討論嘅地方

好多內容都係平日唔敢講嘅人性陰暗面、扭曲嘅價值觀

偏偏有班年青人，長期浸淫係連登
將依啲扭曲嘅價值觀當成係正確嘅價值觀
甚至帶到日常生活中去應用。

好心你班柒頭 用下個腦啦

估唔到真係有傻仔會鬧老豆老母窮人生仔正仆街😂
笑撚死

唉

鳩噏當秘笈

無計
班5p仔唔識用腦

點止部分

網上：

個個月入50K 180cm 逢女中出即飛

現實：

月入12K 167cm 日日打飛機

香港仲有人搵12k?
利申fg 15k

做保安都25k啦

巧威威

連登=全世界

咁少？
我樓下個清潔阿姐都唔止呢個數啦

15k死左去佢啦

雖然我真心認同冷血言論
但我現實會帶面具做人，支持大愛撚

網上成日屌廢老，
但現實中都真係會主動讓座

價值觀扭唔扭曲每個人都識獨立思考
使撚你呢D廢中廢老係度教要信D咩唔信D咩咩

咁黑警洗唔洗死全家？
支那人係咪個個都抵死？

若果你答“係” 其實你咪又係同班連登仔一樣

如果答唔係呢？

你咪就係樓主講既上哂腦囉 矇撚 仲衝出黎柒

自己用個腦諗下啦

屌你
有得你揀你揀唔揀做窮撚個仔
明知生個仔出黎就要捱
咁你話係唔係好仆街